{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043454",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1227383392/jayeon-euldalm-eunjib-pyeongchang-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698975654683&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6084639&destination=%EC%9B%90%EC%A3%BC%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.308249%2C127.929912&sort=RECOMMENDED&top_dp=72727&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=217858504&selectedRatePlan=272221945&expediaPropertyId=38324481&searchId=b9cc7371-4d85-4f93-9e5f-1a4bf998fffe",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "자연을닮은집"
    },
    "text": "自然に似た家\\n\n大韓民国平昌郡鳳坪面柳ケキル81-51\\n\n平昌を訪れる時は自然に似た家での宿泊が最善の選択になるでしょう。 宿泊施設では、無料で提供されるWiFiやセルフ駐車などの便益施設をご利用いただけます。 また、近くではスノーボードやそり遊びなどのアクティビティもご利用いただけます。 内部施設としては、簡易キッチン、パティオ、薄型テレビなどが用意されています。 チェックインは開始時間が15:00で、終了時間は23:00です。 あなたの旅行計画には、新型コロナウイルス感染症関連の制限事項を確認する必要があります。 また、通常のチェックイン時間外に到着する予定でしたら、宿泊施設に予めご連絡してチェックインとキーの受け取りについての案内を受けてください。 到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 22:00以降に到着予定でしたら、宿泊施設に予めご連絡して到着時間をお知らせください。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られていることを確認する必要があります。 満18歳からチェックインが可能で、ベビーベッドは提供しておりません。 ペット同伴の宿泊は不可能です。 無料WiFiをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "大韓民国平昌郡鳳坪面柳ケキル81-51に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような便益施設が提供されていますか？",
            "answer": "無料で提供されるWiFiやセルフ駐車などの便益施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "近くではどんなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "近くではスノーボードやそり遊びなどのアクティビティが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の内部施設には何がありますか？",
            "answer": "簡易キッチン、パティオ、薄型テレビなどの内部施設があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間と終了時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は15:00で、終了時間は23:00です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "あなたの旅行計画には、新型コロナウイルス感染症関連の制限事項を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間外に到着する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "通常のチェックイン時間外に到着する場合は、宿泊施設に予めご連絡してチェックインとキーの受け取りについての案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "22時以降に到着する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "22時以降に到着する場合は、宿泊施設に予めご連絡して到着時間をお知らせください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られていることを確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "何歳からチェックインができますか？",
            "answer": "満18歳からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "無料でWiFiを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、無料WiFiをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 519
    }
}